世界末日所有生物滅絕既時候，上班族仲諗緊聽日點返工

The Last of Us